夏志誠：年輕人走出來只是希望當權者聽到自己意願

天主教區輔理主教夏志誠表示，昨晚曾與數十名留守金鐘的青年傾談，形容他們理性、和平、克制，但不知是甚麼原因，亦不知是誰命令，令他們受到暴力對待，為此感到難過。

夏志誠說，或許有人認為這班青年天真，以為多人聚集就會起作用，推遲修訂《逃犯條例》議程，但希望繼續自由生活，生命能受保障，有何過分之處。

夏志誠又說，真正的法律，使人懂得為人著想，甚至犧牲自己。他認為，年輕人走出來，並非為自己，只是站在街上表達意願，希望當權者聽到。